(台測)超煩蜘蛛俠1-2 無限LOOP 高凶浩劫

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.七歲的彼得·帕克在有一晚與自己母親在家捉迷藏時，意外發現自己父親理察·帕克裝有重要文件與定理的工作室遭人盜竊，當理察過來檢查時首先將藏在抽屜裏的一個「雙零計畫檔案」拿出，也在與自己妻子瑪麗離開前將黑板上所有的方程式定理全部擦除。後來，理察最終決定將彼得寄放在自己的哥哥班與梅·帕克家中，與彼得分別後直接與瑪麗離開。彼得自從那一晚後就再也沒有聽過自己父母的任何消息，但卻後來得知自己父母早已死於一場墜機意外。
十年後，17歲的彼得進入了高中生活，每天都會被一名闊少爺費許·湯普森欺負，但也在被欺負後會被一名美麗的科學研究生關·史黛西安慰，而彼得也在不知不覺中喜歡上了她。有一日，彼得在整理地下室時發現了自己父親當年將他寄放時帶的公事包，在打開包時發現一張自己父親在『奧氏企業』與一名獨臂男人的照片，甚至找到了自己父親當年收藏在抽屜的雙零計畫檔案，也在網路上知道了獨臂男人的身份：柯特·康納斯，奧氏企業應用科學研究部門主任，從小因爲疾病而失去右手，因此夢想去創造「一個沒有缺陷的世界」（有能力治癒所有的缺陷疾病）......

2.麥克斯·狄倫自從在大街上被蜘蛛人救後就開始瘋狂迷戀他，自己雖然有一個卓越的頭腦、並設計了奧氏企業為紐約市開發的水力發電廠，但因為在生活上與工作上只是一個毫無任何存在感的小人物而夢想成為像蜘蛛人一樣的「受人關注的人」。一天夜晚，麥克斯被自己的上司強行留下修復大樓生物發電控制室的電路，當他站到控制室頂上的斷裂電路時，因為忘記做好防護措施而誤觸了高壓電，最後掉進生物發電的電鰻池中被幾十隻電鰻共同電擊，發電池最終在無法負荷大型電力而爆炸，最後池中只剩下一具燒焦的屍體...........

3.潔西（梅麗莎·喬治飾）是一個單身母親，有一個患有自閉症的兒子湯米（Joshua McIvor飾）。她的朋友格雷格（麥可·多爾曼飾）邀請她周末一起乘「三角洲號」遊艇出海遊玩，同行的還有離家出走和格雷格一起生活的維克多（連恩·漢斯沃飾），格雷格已婚的朋友薩莉（雷切爾·卡爾帕尼飾）和唐尼（亨利·尼克森飾），還有薩莉的朋友海瑟（艾瑪·朗飾）。潔西沒和湯米一起來，並且在出海不久睡了一段時間

4.故事敘述當香港最高的摩天大樓遭到恐怖襲擊時，現擔任保全的前FBI組長威爾·索耶，並被指為罪魁禍首；為一洗清白，必須冒著生命危險進入大樓中，以解救受困的民眾和家人，同時他也必須找出幕後真兇。

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *THE ROCK跳樓係北韓版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野